KFC五重巨盛大盒係咪無咗？

呢個餐真係好抵屌
係咪宜家無咗？

唔想食佢個xo醬雞

冇d奇怪雞個時先有既餐

唔係成日有

呢個餐真係專俾男人食
平時既套餐根本唔飽...

份量同A2差唔多姐

呢個餐男人夠飽？

星期三可以加$3 多件雞